**Cosa avete mangiato a pranzo?**

Giuseppe

- Toast con prosciutto e formaggio
- acqua
- caffé


Wassim

- Panino con la cotoletta
- Coca cola

Ilyass

- Panino con la cotoletta
- Thè alla pesca

Panzera

- Panino Bacon Egg Burger mamma mia
- patatine fritte il giusto
- coca zero

Michael

- Hamburger con verdure e formaggio fuso
- Patatine fritte
- Cola zero

Jacopo

- Pasta con sugo primavera
- Zuppa Thai
- Caffè



